女友連環揮拳攻擊 男友無奈「硬食」無還手

情侶之間發生爭執很常見，不過動手使用暴力是錯誤的解決方法，不應以身試法。有網民拍攝到一對疑似情侶的年輕人，在商廈大堂內爭執，期間女方竟出拳攻擊男方。

網民在Facebook群組「巴打絲打 Facebook Club」上載一段片段，留言：「銅鑼灣街頭無差別格鬥」。片段長約1分鐘，片中一對疑似情侶的男女正在商廈地下大堂爭執，期間女方竟一手捉住男方，令一手連環揮拳攻擊男方。男方多次躲避，但仍「硬食」不少次拳頭，更數度遭女方擊中頭部。

雙方一論爭論後，女方再度動手，更掌摑男方，甚至捉着男方的手臂咬，過程中男方除了躲避對方外，並無還手。兩人爭執的整個過程被兩名旁觀者拍下來，兩人更興奮旁述。片段末，兩名旁觀者似被事主發現偷拍，於是只好離開。

網民紛紛留言，有人笑言兩人非常登對，「其實佢地好夾，一個攻一個守」，有人就讚女方的拳法，「有個上鈎打得好靚 可惜閃到」，不過有人就羨慕男方，「點解我冇啲咁索嘅女打我」。

不過有人就羨慕男方，「點解我冇啲咁索嘅女打我」
屌你老母咩
係到膠化成個襲擊嘅行為
索女打人就啱？

打死你隻劇透狗 雷神吖嗱 captain marvel吖嗱

塊閪好臭，拎潔廁duck洗洗先講

咁都好trigger
連M 都無得做

男人好慘
唔還手=冇尊嚴
還手=打女人正仆街
捉住佢都可能俾人話非禮
仲未計有人會話一定係個男人做左d好衰既野先激到條女打佢
但係如果調返轉係女人仆街俾男人打,都會大把人話條女仆街姐你洗唔洗打女人呀

全世界通用

開始懷疑係咪自導自演幫個page增加人氣

當男人狗咁打

點解個男唔一野嘴落去
電視劇都係咁，一嘴就停手兼出晒水

睇得韓劇多, 現實一嘴落去即刻車多兩把